點樣先叫鐘意一個人？

廿歲仔都來
試過去追女仔
但只係當呢樣野係一個任務
發覺自己原來唔識鐘意人

點先叫鐘意一個人？

通常會有人話你會咁問就係鐘意

係咪鍾意唔重要
諗下自己係咪想同佢一齊生活
係就追 唔係就算
利申：a0

想上佢

生活上其實我自己都搞得掂全部野

係街到見到靚女會望多兩眼

但同任何女仔相處始終都唔過電

覺得無啦啦做咩會同佢熟..

咁可能你係鐘意男仔

起身第一時間會諗起佢

feel到自己會因為佢變左另一個人

真正鍾意人往往係佢面前變到唔識講野，如果把口浪過油即係玩玩下

都係，所以通常一去到呢個位就會抽身